# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-10-14 03:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2015-05-06 04:59\n"
"Last-Translator: Hyeonseok Shin <hyeonseok@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pontoon\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1430888376.0\n"

#: app/scripts/views/device.js:83
msgid "Your device is erasing."
msgstr "장치가 제거되었습니다."

#: app/scripts/views/device.js:85
msgid "An error occurred while trying to erase your device."
msgstr "장치를 제거하는 중 오류가 발생했습니다."

#: app/scripts/views/device.js:91
msgid "Your device is locked."
msgstr "장치가 잠겼습니다."

#: app/scripts/views/device.js:93
msgid "An error occurred while trying to lock your device."
msgstr "장치를 잠그려고 시도하던 중 에러가 발생했습니다."

#: app/scripts/views/device.js:99
msgid "Your device is ringing."
msgstr "여러분의 장치에 벨이 울리고 있습니다."

#: app/scripts/views/device.js:101
msgid "An error occurred while trying to ring your device."
msgstr "장치의 벨을 울리려고 했지만 에러가 발생했습니다."

#: app/scripts/views/device.js:107
msgid "An error occurred while trying to locate your device. Trying again..."
msgstr "여러분의 장치의 위치를 알아내려고 시도했지만 에러가 발생했습니다. 다시 시도해주세요."

#: app/scripts/views/device.js:112
msgid "Locating device..."
msgstr "기기 위치 확인 중..."

#: app/scripts/templates/device.html:1
msgid "Menu"
msgstr "메뉴"

#: app/scripts/templates/device.html:2
#: app/scripts/templates/device_not_found.html:3
msgid "Sign out"
msgstr "로그아웃"

#: app/scripts/templates/device.html:3
msgid "Connecting to device..."
msgstr "장치에 연결하는 중...."

#: app/scripts/templates/device.html:4
msgid "Firefox OS"
msgstr "Firefox OS"

#: app/scripts/templates/device.html:5
msgid "Ring"
msgstr "전화연결"

#: app/scripts/templates/device.html:6
msgid "Lock"
msgstr "잠그기"

#: app/scripts/templates/device.html:7
#: app/scripts/templates/erase_confirmation.html:4
msgid "Erase"
msgstr "지우기"

#: app/scripts/templates/device_not_found.html:1
msgid "Sorry but you don't have any devices."
msgstr "소유하고 있는 장치가 없습니다."

#: app/scripts/templates/device_not_found.html:2
msgid "Enable Find My Device on your Firefox OS device."
msgstr "여러분의 Firefox OS에서 장치 찾기를 활성화"

#: app/scripts/templates/erase.html:1 app/scripts/templates/lost_mode.html:1
#: app/scripts/templates/play_sound.html:1
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: app/scripts/templates/erase.html:2 app/scripts/templates/erase.html:7
msgid "Erase Device"
msgstr "장치 지우기"

#: app/scripts/templates/erase.html:3
msgid "Erasing your device will:"
msgstr "장치를 지우면:"

#: app/scripts/templates/erase.html:4
msgid "Delete your contacts, media, messages and installed apps"
msgstr "연락처, 미디어, 메시지, 설치된 앱 삭제"

#: app/scripts/templates/erase.html:5
msgid "Restore the device to its factory settings"
msgstr "공장 초기화"

#: app/scripts/templates/erase.html:6
msgid "Disable Find My Device"
msgstr "내 장치 찾기 비활성화"

#: app/scripts/templates/erase_confirmation.html:1
msgid "Confirmation"
msgstr "확인"

#: app/scripts/templates/erase_confirmation.html:2
msgid "Are you sure you want to erase your device?"
msgstr "장치를 정말 삭제하시겠습니까?"

#: app/scripts/templates/erase_confirmation.html:3
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: app/scripts/templates/lost_mode.html:2
#: app/scripts/templates/lost_mode.html:7
#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:2
#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:13
msgid "Lock Device"
msgstr "장치 잠그기"

#: app/scripts/templates/lost_mode.html:3
#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:3
msgid "Step 1"
msgstr "단계 1"

#: app/scripts/templates/lost_mode.html:4
#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:4
msgid "Step 2"
msgstr "단계 2"

#: app/scripts/templates/lost_mode.html:5
msgid "Enter a note to show on the device:"
msgstr "장치에 대한 설명을 입력하세요"

#: app/scripts/templates/lost_mode.html:6
msgid "Note (optional)"
msgstr "메모 (부가적인)"

#: app/scripts/templates/lost_mode.html:9
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:1
msgid "Back"
msgstr "이전"

#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:5
msgid "Enter a passcode to lock your device:"
msgstr "장치를 잠그기 위해 비밀번호를 입력해주세요"

#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:6
#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:9
msgid "Passcode is required."
msgstr "비밀번호가 필요합니다."

#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:7
#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:10
msgid "Passcode must be 4 digits."
msgstr "비밀번호는 4개의 숫자입니다."

#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:8
msgid "Enter passcode again:"
msgstr "다시 한번 입력해주세요"

#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:11
msgid "Passcodes must match."
msgstr "패스코드가 일치해야 합니다."

#: app/scripts/templates/lost_mode_passcode.html:12
msgid ""
"Once your device is locked, you will not be able to change this code again."
msgstr "장치가 잠기면 이 코드를 다시 변경할 수 없게 됩니다."

#: app/scripts/templates/play_sound.html:2
#: app/scripts/templates/play_sound.html:4
msgid "Ring Device"
msgstr "장치 울리기"

#: app/scripts/templates/play_sound.html:3
msgid "Play a sound on your device to help you find it."
msgstr "장치를 찾을 수 있도록 소리를 내게 합니다."
